點解班保皇狗,高官唔開記招譴責fcc?

之前dq事件明明逐個發表意見架
依加fcc
保皇狗就是但發聲名
高官就大部份都龜縮
驚第時影響移民？